濕鳩歲仔 只係生過一粒暗瘡

冇洗面習慣
已經成日食熱氣野

噉你想我講咩呀

好撚叻呀 食多兩份M記囉傻閪

唔靚仔咪又係一鳩樣

一定成面黑頭

乜都冇

一星期最高紀錄17餐 都冇事#

靚仔又要講？

咁你淨係生過一粒暗瘡又講?
有人想知咩?

好想比樓主啲神奇精顏射